當年冇睇POKEMON攻略既你, 係點爆機?

最難忘係過黑洞, 冰場推石

唔睇攻略過到黑洞咁撚勁

玩多幾次記得哂

唔知點解屎忽撞棍捉撚埋雷帝
之後鳩禁到過左關

唔識拎發光都照過山洞

貼牆行就過左

山洞好易 冰場推冰推左幾日先過到

第一次要睇攻略係去到寶石版捉果三碌柱

唔識日文唔知有閃光過山洞 係咁對住個窗射D光落部大牛龜鳩撞出去

諗撚左好耐先GET到黑洞係邊到
係咪小霞個gym去幽靈鎮個條隧道???

利申當年唔知有閃光,直接靠鳩行過
好彩當年係鐘意水箭龜,如果簡左噴火龍..........

btw金銀水晶個冰隧道真係好撚深刻
之後d作品想做番個種個感覺都已經做唔到

一卡關就同晒全部人講野

細個就算無攻略都肯花時間摸索解任
金銀版逐個人講野拎皮皮公仔

玩到熟哂就會試下點樣可以rush一次
我記得銀版我最快由頭開始到打完第1次四大係一個晏就

比起紅藍綠版,金銀版真係我心目中既永遠第1黎

所以個陣心金魂銀真係扯撚爆旗

玩黃版 搭火箭上太空 捉夢夢

same

金銀真係最耐玩 16個場館仲有埋red

唔識日文卡左係純白鎮升到水箭龜先過到

冰場推石勁難玩，最後好似叫我老表幫手打過左。

細個唔識日文一定係咁玩

一樣，亂撞

細細個玩，一開頭買左餅水晶版帶，但餅帶無哂電save 唔到，次次都玩到黃金市就又要重新玩，之後買左餅老翻金銀版先有得save,先有得打爆機

我會唔會係你老表

一句得一兩個漢子，真係好難估d npc講咩

重有天柱個單車路，第一次玩又係好煩

黃赤綠青連漢都出唔到

漢字先啱

小學果陣玩
鬼塔個城d音樂好撚恐怖 唔敢經果到

最記得一開始有條友擋路
同學話要搵比卡扗超電死佢

火紅版 去第四個道館山洞 卡咗一排

當年我部gameboy壞左
個畫面得一半, 連隻人都睇唔晒
一樣爆機

嗰時玩到人都癲

黃版俾個阿伯擋住左條路，唔識返屋企攞水比佢飲， 一路卡住喺嗰度，之後喺旁邊啲草叢將隻寵升到八十幾pc 之後棄game

Lv

ice path有幾難
rock tunnel 四色版有影可以用影過

你係邊一半壞？好似下半壞影響最細
右半/上半壞連對手乜怪都睇唔到

可以聽聲

壞左邊
6隻精靈嘅次序我用背嘅

聽聲 根本gameboy 年代隻隻叫法都差唔多

左邊真係冇乜影響，除左睇唔到對手血量

左邊冇影響
人地一野吼叫你連換左邊隻出嚟都唔知

但果時一樣玩到爆機, 細個既語氣天份真係好勁

鬼塔點識開眼? 點識搵笛叫醒卡比獸..

我當時係貼住邊邊行

如果唔睇點玩

細個玩黃版同金版
黃版次次過完黑暗山洞就會save唔到，所以大個玩火紅先第一次爆機
金版冇記錯係打得爆機
係細個唔識郁隻火蔥鴨卡咗陣

成班fd都捉到

珍鑽
有個位卡住咗
之後草叢不停升lv

之後有個山洞要用技能先可以睇到野
好鬼黑
我迷路搵唔返出路
卡住成個星期

幾多度近視

黑暗山洞靠陽光會睇到小小個地圖

最記得一開頭唔過常青 行去四大天王會打柒mk仔先